最抵電台廣告

連續七十年每星期播放二十次廣告